而家金鐘咩情況？

下晝射左波可以去幫手
邊度要人？
淨係留守或者搬物資都得

推

聖詩團！！！！

仲有無